陳皓桓、余德寶 左右大局 LIVE 1700-1930 油麻地瘋傳被林鄭月娥封城禁足 香港人街坊即時反應係點？

陳皓桓、余德寶 左右大局 LIVE 1700-1930
油麻地瘋傳被林鄭月娥封城禁足
香港人街坊即時反應係點？
D100 左右大局 LIVE
（主持：陳皓桓、余德寶）

D100 Radio
512K subscribers

講緊利君雅事件

聽眾 phone in